有無人已經原諒陳同佳(佳佳)

見到佢已經誠心咁道歉，但又淪為政治籌碼，我有啲心痛
我搞咗個眾籌幫佢脫墨
希望大家踴躍捐輸

*戶口資料:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口全名: The Prime Management Service Ltd.
自動櫃員機戶口名字顯示: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID: 3771623

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

收聲啦 咪再提佢

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

你咁樣唔係咁好
搞到星火詐騙集團咁

打柒佢

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

我本人已原諒 但認為不用脫墨

講真同佳都叫愛過個女仔 佢落手果下一定好心痛 不過一定要斬草除根
佢唔落手嘅話 個女仔只會傷害下一個男仔 同佳諗到咁唯有狠下殺手
佢一定比世界上所有人都心痛 但佢知道佢一定要落手
同佳只係被愛意轉化成既恨意逼到無可奈可

講真佢係鏝迷佢放核彈我都唔割

block 啦

佢無對我唔住點解需要我原諒？

block 加善用不推文

真係，殺人好閒

我地鏝迷就係不畏強權
派帽剩係殺佢已經好比面佢老豆老母
教隻臭雞出黎搞到香港搞成咁
👍👍👍👍👍👍🤟

米癲啦
有粒墨先溝到女